許志峯係咪放咗臭魚

智

一早要咁玩啦，會開唔到

暫停會議

係咪佢之前個棵爛植物

成大樽啡色1pat pat咁
好似爛屎
保安係咁噴清新劑

屎定泥黎
噴左咁多支空氣清新劑

做得好

如果屎, 會臭

識玩

Good

屌佢真係好撚勁

應該係屎

識玩啲保安用一打空氣清新劑都無用

good job

佢個顆腐爛植物

Stinky fish goes perfectly with that stinky legislative council!

下次

驅蟲煙霧彈

玩咁大

屌

好波！唯一缺憾係掟唔中

另外，亦有消息指立法會議員許智峯的913室辦公室放有一盆盆裁，近日開始腐爛而傳出惡臭。許智峯其後證實事件，指昨日有植物腐爛，之後已即時棄置，但可能辦公室內放置貓糧，「撈埋咁大陣味」。他續指事件「幾好笑」，表示保安真係很害怕，「搞到咁大陣仗，不過臭親大家都有啲唔好意思。」

屎

第一時間諗到臭屁蛋

少數派即刻影相打卡

呀勇

許勇武

點解唔爆開

咁好快清理到

養草千日
用在一時

以為係黃泥

如果飯民一人玩一次

真係一人球隊，下下都許智峯，朱凱迪

下次用豬肥啦

擺明係屎啦

仲有慢必

真屎應該唔會太大浸味 會唔會係肥料

泛民快D每人整少少係鞋底呀!!!! 唔咪人踩到D臭野呀!!!!

我都live睇緊

許智峰勁

朱迪咁多新界農夫朋友
攞D肥料玩下啦

睇完你講 應該養幾百隻臭屁蟲入去

有峯哥, 冇惡歌
但都要小心DQ唔好過界, 支持你，泛民

其他自稱負責"文攻"

衛生問題, 暫停會議!!!

係立法會開個農場先

真屎一定無咁臭

可惜用膠樽

有機肥料

牙勇

掟完屎出黎講野

開始識玩

好正，勇智峰當之無愧

咸蝦膏

噴空氣清新仲臭啦
仲要用藍色

扑緊mic
佢話係腐爛植物

樽野擺係佢office煲左幾耐

投射器惡臭彈

植物

朱凱迪負責掩護 許志峯做嘢 和勇不割

下次玩呢隻 成個會期都唔洗開

佢仲勁過一大班冷氣軍師，做到野

屎蜢好似好玩D

好撚正
比梁君彥體現下腐爛既之未

屎魔

許智峯

樽口太細

係爛草

臭親大家 唔好意思

內會食臭魚

今次做到野啦掛

立法會衝衝子

大家不如幫手買臭魚send比泛民啦

唔講以為泛民得番三條友

佢話a lot of plants

btw第一次聽佢講英文 原來好ok

真係果個植物

有料到

如果係屎蜢就仲正

大家之前怪錯牙峯
Sorry牙峯

使鬼掟中咩
效果要臭之嘛

腐爛既制度襯番腐爛既植物

腐爛咗嘅係個制度

似屎的物體，點解玩得咁大

好臭呀

臭到出汁

峰

唔通呢單意外

泛民用咗20年終於解鎖議會抗爭新技能
下次一人一罐臭魚啦
掟雞蛋啦

真實版動森: 會都開唔島

俾梁君彥感受下腐爛嘅滋味

許勇！

吹大左Wo，最近果幾個保安都無反應，應該唔臭得去邊

已腐爛的盆栽

假如佢做特首

rotted plant

蝦醬？

泛民係咪要眾籌買臭魚

一棵植物成效大過大三罷

佢讀law

掟中 可以俾人告架

佢係唔係請左個手足做背後軍師
忽然咁勁

有冇團購？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

選舉近了

熱狗賤種五毛：議會抗爭冇用，泛民係鬼，鳩做

CCtai鳩坐=最撚有用，策略，唔陪水泛民做戲，有熱狗投熱狗，冇熱狗投白票。

許生好波！全體連登手足向你致上最崇高敬意

攪拌機加冰加水槍

係?"?

內會當日一早要咁早
邊個霸主席台 就用呢啲趕佢落台啦

牙峯

唔記得賣大頭菜

VL巴仲有幾罐

終於...行出第一步

屌你正呀喂

牙全

近你老母，訓撚咗成年冇出過街？成年都未喺街上見過許生點支援手足？屌你老母返狗屋食屎啦賤種

要射落人度先會強制轉區喎

泛民應該一人一罐啦

支持

一齊買臭魚比泛民

如果係個會議廳爆開
成個星期都可以唔駛入去

似係啲廚餘肥料
堆填區嘅味道

許生好野

1058 #立法會
許智峯指民主派會用任何方法擋住國歌法等惡法在立法會通過。他指用了早兩天腐爛的植物來抗議，希望走到梁君言前面讓他感受一下腐爛的感覺是什麼。他指出如今腐爛的是我們的法治、文明，所以才用這個方法讓梁君彥及建制派感受一下腐爛的滋味。
#蘋果

等啲味散下先
下個月先再開番會喇

返屋企訓教啦你飯民唔撚屌得呀

一定係咁玩

好正呀好似去返社民連三子時期

個議會仲腐敗過樽屎

掉地下會唔會告亂拋垃圾?
個個煮餐臭魚送比主席, 唔小心跌左係地大家共享

棵野係咪專登養到佢爛
成班泛民得佢最真心為民

講撚咗好耐啦 呢啲先叫議會抗爭

玩屎

都係果句，陳雲話直接屌死十八銅人陣

許志勇

許智勇個名唔係流

高手

現撚哂形又少一個acc用

返去奶CCtai個屎眼啦

等睇港共譴責泛民使用化武

不過臭親大家都有啲唔好意思。
感受到佢嘅真誠❤

最勇武既議員

臭味滲入枱枱櫈櫈

仲要係4字數字老會員，食屎啦熱狗

屌你飯民咪屌你飯民
未燒到自己果疊都唔會勇武
咁都有得吹奏

一早就應該要玩呢d
好過比人抬出去

下次用呢個喇

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

你呢類垃圾老母生你出黎都浪費緊空氣

燒到自己先做返正常野

well said

飯粉惡撚到你呢四年訓撚咗呀

要用臭魚啲水滲落地氈，起碼臭幾日開唔到會

畀人趕出去嗰啲人快啲入廁所食煙
有冇人明

咪撚話臭, 侮辱瑞典人民感情

call埋消防

CLS

消防同狗去埋

出到消防

每個議員都開一罐

兜唔撚到㗎啦，CCtai佛系靜坐至撚勇武嘛最撚值得吹奏嘛

大家都唔撚洗再回呢隻熱狗五毛賤種，無謂阻住人奶CCtai屎眼啦

消防到場

咁都要call消防

拖到

Push

立法會都唔係公眾地方，就算計公安條例都唔係

話自己獨派喺度吹奏飯民除左屈毛你仲識啲乜

班仆街分分鐘連人地放個屁都當毒氣彈

入民主黨侮辱咗佢 之前搶EO手機判刑完全係委屈

消防做咩

真係唔吊唔得, 許智勇搶手機既時候大把人仲飲緊喜茶

果陣大把人屌佢包括黨內啲人

Block得啦
許勇做左咁多野都話選舉近了
呢d三毛機器淨係得罐頭回覆

In 牙峯，we trust

可以告佢咩罪 拭目以待

立法會9樓有可疑氣味 許智峯認盆栽腐爛發臭：臭親大家唔好意思
更新時間 (HKT): 2020.05.26 19:00

前日咪驗左次囉，小題大做

防暴到場

佢個黨割得超快

Blocked,屌你老母

屌你呢啲先係路

早一個鐘入去淋

叫咗消防

屌， 一包肥料就無得剪布

咁多年真係嘥咗好多口水

屎蜢

牙峰好正

參觀立法會

報狗報消防

是但啦佢搶緊手機果陣你仲訓緊教炸

玩屎蜢

志勇琴晚仲係旺角其實同鄺仔同lv

化肥炸彈

都幾好既，希望泛民議員齊心一齊做

倒瀉盆栽啫

SORRY LOR...

Stand News 立場新聞
3分鐘 · 公開
立法會今日復會，繼續審議《國歌法》，民主黨許智峯將一袋物品放到主席台前，立法會會議暫停，保安立即處理。
許智峯事後指，該袋物品是早前一度被立法會懷疑是硫酸的腐爛植物，他本來試圖將腐爛植物放在主席台前，令主席梁君彥及建制派感受「腐爛的滋味」，但在保安推撞下不慎「倒瀉咗」。許智峯又指香港的制度、一國兩制及法治已經「腐爛」，但民主派會盡力擋住國歌法及國安法等惡法。

消防有除臭服務?

終於識玩 屌

推呢個

就係個啲植物

個日係咪意外流出
差啲穿煲

消防都黎埋

咁懶係大陣丈 做咩唔疏散成棟大樓

最腐爛果個係主席位

臭親大家唔好意思

但在保安推撞下不慎「倒瀉咗」。

終於有方法利用班社會垃圾

泛民班老鬼dum雞蛋啦

前日佢盤腐爛嘅植物

意思:嗱唔係我掉㗎
係你哋啲保安倒瀉咋

睇見張圖都想嘔

香港人食得多催淚彈，
保皇黨班仆街聞下臭味植物又有咩問題?

有諗過，不過可以成塊剷起唔要，最好hi落枱之類唔拆得嘅物件，洗完都係臭

最勇武果個反而係民主黨出黎

屎味既朱古力黎啫

求爛植物制作方法，係時候要比SELL HK 商場班藍屍感受一下

肥肉+強汁 開稀周圍都係....... >>> BIOHAZARD

入到去先戴MASK
做戲做全套, 喺出面就戴定啦

頭盔要帶好
支共最叻就上綱上線去到話你生化襲擊

終於唔使手足出手

淘定D武漢既屎

屌，終於識玩

個白衫狗係男定女黎

我都想問call消防jm9

：我好鐘意食臭魚，有一罐係身係好正常開會肚餓食啲野好正常姐，議事規則又冇話唔俾人食野，同埋我食野又比較論盡，啲汁可能彈到周圍都係

對家做都得啫，你估冇商家佬咩？傻仔

以為漏煤氣掛

驗啦驗啦 驗多一年半載就岩
未驗出乜野都唔好開番立法會

有聽民意

畜牲無分男女

植物魔法師

頭先班消防員企喺堆嘢前面 好尷尬

Call消防for what
咁都驚炸彈？

真，保安唔行埋推我咪唔會跌到周圍都係囉

緊係瑞典果罐鯖魚
買十罐 一層放一罐
成棟垃圾會唔駛要

黑警：唔好叫我哋過去

知道點玩啦開始

直播見住流緊出黎
興奮莫名
仲以為屎魔法入左去議會

不過都好波

上面咪有囉

聞到都作嘔

留名等睇少數派規定議員以後乜野都唔俾帶入去
入會議廳前要俾保安(前狗隻)搜身

我都以為係屎嚟

轉場咪得

唔好太出面
最好每人踩d係鞋底
踩到臭嘢唔犯法

許智峯-爛泥

奶共派有人瀨屎，仲乜賴許志峯

同之前黑警炸黃大仙個研究箱差唔多

得一罐咩

重點係勇武左

有進步

睇到都覺得臭

所以我先唔太想咁快出大絕
之後一定要搜身先比入 國歌法係惡法 但又唔到要allin既地步 留比23係仲好

去facebook讚揚

可以再放，同埋下次可以放比少數派議員，會易啲做，冇咁快比保安撳

腐爛嘅植物嚟

真係識玩

隔著個mon都聞到臭

智勇

腐爛嘅死蟹都好撚臭
當年全東涌同機場都感受過

腐泥溝臭魚汁係可行嘅，唔好問我點解知會好臭

復返應該又會有議員係會議廳感到不適要叫白車
又要暫停會議

許勇真係越嚟越有創意

大家有眼睇，係保安撞先倒瀉

瑞典名產終於有人應用啦

ok wor 值得做多啲

智勇真係冇改錯名

「腐爛的滋味」

我諗法係佢報得價嚟 整得嚟 未鋪好又唔用得 咁樣都夠佢停罷個會議廳好長時間
不過巴打你做法仲透徹過我

佢真係

真心問 腐欄植物點解咁大pet 本身係好大棵定係以泥為主

牙峯
個名有個峯字都高汁
ghpone, 智峯
big雲果d好心收檔la

木系魔法師

有改善空間

連埋d爛泥啦

想知班狗想用咩入至勇
仲查案
持有腐爛的植物作非法用途?

一撚定話係爆炸品

班曱甴喺入面好耐 究竟想點呀

大味海鮮類切塊打爛連血放入煲加水浸，唔好加太多水，一半好啦唔好浸過，㩒蓋放去悶熱嘅地方發酵，就會好臭。如果你有錢D，放埋臭魚/韓國鰩魚/藍芝士入去再焗

許勇實至明歸
其他議員買罐頭入去喇屌

美食緊係要攞出黎大家分享

笑撚死

不得了

松泰：小丑遊戲 你班黃絲做呢d有咩用

其他飯民學下嘢啦

我係許智勇盲粉

又幾得意

許智勇收唔收兵？

玩屎唔得咩
苛埋都得

直接仙女散花咁 成個場應該臭到仆街

有刺客雲姐

幾有創意

黑警話可能含有毒藥成份 但依家先叫記者走.死鳩曬啦

垃圾會名菜

又係要記者走仲要熄live
做手腳屈許智勇都得啦

如果佢衝過埋班保安就仲犀利

吹撚到 一撚定係生化武器恐襲

計埋成本 盆栽平過呢罐野好多 不過臭魚係咪要外國買

全部一樣臭

📌pin

瀨那

智者

生化攻擊

瀨屎得唔得？

好癲

係咪應該叫埋白頭佬玩埋一份呢？（臭罌出臭草）

犀利

記者話陳凱欣嘔左三次

掟中
條友即刻光明正大番屋企沖涼唔洗開會
會議繼續

掟唔中
隔離呀邊個執咗佢
未搞掂都唔好開會
隔

You just wasted your account, blocked

Go ahead

又係牙峯，乜下攤野都係牙峯做
肯退黨未

如果喺會議廳裡面嘔
咁就正了
一個傳一個

終於識玩

熱狗隻松泰死咗去邊

忙住上連登mon po

對人體有害真.攬抄

香港變臭港，腐敗嘅氣味

買定鹹魚加臭丸驚收工街市冇野買

想屈許掟毒氣 on9

咪撚扮嘢，可能比老公中出完有左先嘔啫

當年咁就粗鄙言語比人抬撚左走....

你又知係老公

係 對無賴一定要更無賴

或者肥料冼手

一個唔係議員既陳姓物體係個唔屬於佢既議會場地嘔左三次，清潔費係咪當嘔的士每500咁同佢計

d客係老公

可能係高姓文人呢

可能見返平時食既野

咩植物咁勁

好波

條臭閪唔係比法官QD左咩，點解仲可以入會議廳

笑咗 牙峯好識玩

下次就要搜身先入得會議廳
有無咩計？

好勇

如果俾示威者有樣學樣仲得了既
強烈譴責

如果你地唔怕死，可以加入貓屎，信我，要戴嘴整，唔係會頭暈頭痛

真心，新一代民主黨進步左好多

一早要咁玩啦

blocked on9

果罐瑞典臭魚咪入得
嗱...工賊會曾經有個議員咩都用罐頭量化計算

依個陣味真係唔掂
不過食落去又幾好食

大家以後行街千其唔好學峯峯玩臭蛋呀！

醒目呀

許智峰

之前法庭唔係裁定咗陳凱欣非法當選咩? 點解仲可以繼續做議員

下次攪腸沙、屙爛屎

仲可以上訴

叫黃碧雲嘔算啦

雲： 死就死啦 沖啊

有無咁誇呀

峯峯

好大咩？
除左佢一個其他人仲做過d咩？

木魔法都有

佢唔出黎嘔

搞到個場再骯髒d

隔住mon都聞到臭味

推

做番自己野

個保安好撚似護主犬

上次區諾軒都唔係即時DQ。

rot

笑到我仆街

RAP

到而家仲freeze咗佢黨籍

屌你來來去去得佢地三個都可以吹到咁

下次開罐魚對住個風口吹入去，有冇得諗

冇,當畀啲士氣自己咋 點都好過出面放負要求自己面對現實嘅

佢會話唔想做show

又咁睇
真係做到既野
3個人都夠曬數

咁其實議員直接瀨屎都得

不撚如搵啲噴支那旗
奶共議員枱頭 每人派一支

dum又唔係 唔dum又唔係

我地係要盡力監察d議員咖，咁多個泛民下下得三個做野有咩意思，咁留低佢地三個投過班新得啦

許至勇

一步一步嚟啦.係一個好開始

不過極大機會比人告

仲有選舉咩？ 你認為

仲有時間俾你一步一步黎仲有冇得選都唔知啊

牙峰

楊岳橋：玩咁大？！

真唔真呀

冇啦,都係士氣說話嚟.當係畀自己一絲嘅希望

展示期間被保安衝擊

告到咩罪

下次不慎倒瀉咗臭魚

35+ 要選啲可以痾好多屎嘅議員入去

係咪瑞士鯡魚

咁大棵唔方便..
下次都係用瑞士臭魚啦

毛e : 好！

原來係爛動物

峯峯 好波

我地需要呢啲議員

哭𠹌左 政壇欠峯峯一個公道

係保安暴力推撞議員導致意外倒瀉咗，佢唔推計劃上係唔會倒瀉，加上佢仲係議員嘅財產，係破壞別人私人財產可被民事索償而該保安理應負上全責，議員唔追究已經算好人

利申:9up

咪亂up 化肥姐 好野黎架

保安係手足原來

許志峰係時候退黨 留係民主黨好委屈

呢個方法幾好 上次拉黑布就話比人搶走整爛
下次拉大大幅共產黨旗睇吓夠唔夠膽整爛

實力派

做乜鬼其實佢

仲要係半發酵嘅肥料

廚餘咪得囉

咁佢含銀點算

港島撚表示9月投硬佢

有人嘔就成功左架啦

其實佢有youtube channel嫁 直接search佢個名就有
Ig 係huichifung

一人一罐點睇

熱狗呢

呢啲咪就係有腦嘅勇武囉

有guts 同冇膽嘅分別

不如直接係垃圾會開罐臭魚食

Hello, My name is Jing Koo

個腦入面有哂pose

臭魚只是食物，可能許生肚餓呢？

大家唔好過度解讀啦，一陣少數派又話許生犯法㗎啦。

黑警見記者

許至勇 勁到

Nice

中共玩大咗先

歷史會記佢一功

就係唔想掟中
博拉咩

學細b話齋：分享腐爛植物嘅喜悅

臭魔法

呢個真係大絕
放返三幾個真係唔洗開會

佢真係行到好前 又好有膽識 好欣賞佢 ！

我記得以前玩網頁BR...肥料同輕油可以合成，但合完係啲咩就唔記得咗

好！ 香氣隨五星紅旗飄揚